喵巴，美極巴，慈愛絲召換

唉d高維存有，光嘅存有，可唔可以幫下香港人

推！光，你在那？

你地揾喵巴同慈巴啦，佢地vs緊黑暗
我食花生的，呢D鬥爭我輪迴見過成幾億次啦
不過幾年前推左屋企人去南洋買樓

知白守黑 神明自來

收啦傻西
我上個月同喵巴討論個時你地仲on99炸

喵巴上個月己經通靈到光明黑暗大戰

而家六道日夜念緊楞嚴經

遲啲會舉行水陸空大法會
到時自有大菩薩降臨hk

美極巴可唔可以講下上面係咩環境

而家永離六導師兄 籌備緊水陸空大法會

大法會包含顯宗同埋密宗

顯宗為僧侶 同各善信師主持咒念經
布施餓鬼，以六道兄為首

密宗為以本尊金剛神通同對方大鬥法
以喵巴為首

想當年虛雲和尚都來過香港開過水陸法會
估不到今時也因緣際會，天意也

喺你裏面囉

今次喵巴帶領的光明勝利左

係咪真架

屌你正啊喂

不過只係階段性勝利
因為有光明嘅地方就有黑暗

冇階段性勝利呢樣野，繼續努力啦。

光加油

唔好吹咁大ok?

贏阿

期待喵巴開po解畫

5個義士 全部都要救

喵巴己經通知左宇宙光明聯盟 既成員響各領使館接引義士，放心！

而家咩情況

喵巴佢地通靈中

希望能夠同古老既存在溝通到
尋找對香港嘅啟示...

唔係行為藝術咩?

之後發展會點

我指抗爭

十二都天神煞大陣
遠古巫術

等喵巴答你

所以呢堆人入面 其中一個係喵巴!?

喵巴出體，指導緊成個獻祭儀式

咩術

荷巴

個場地係光明聯盟提供架
有天使approved

所以連登仔搞咩文宣、籌旗去外國、勇武圍犬都根本係ON9
捐錢比喵巴咪得, 召喚天神打救, 一掌打撚死林奠
難怪中國咁有底氣, 唔撚怕美國佬, 習總仲有天上神明呢D最大武器

光明聯盟最頂層大天使米迦勒親自比場地
佢地係站在光明一方的
你睇地上滿布 十字架
係光同愛啊

黑暗一方你地速速退卻

又真係有十字架

廢老?

係...
個啓示就係癈老...
喵巴昨日己經將黑暗一方派去光明既臥底完美ko，用神力封左佢七輪

條廢老有排出唔到來作惡